3hk 續約求8gb以上4g plan(只用3hk)

如題，請出招